催淚蛋已出

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

蘋果1714：
南邊圍黑旗
速龍持槍上咗天橋 瞄準市民

係咪on9,果度射催淚彈樓上d住戶死得啦

大馬路放左

做乜撚嘢呀而家

過左兩個月你仲未知差佬on9

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

5：18 放左tg！
5：15 豐年路開始向元朗站方向推進清場，速龍上天橋用槍瞄準市民

推

入商場

拎高點

參考新城市沙田友戰法

Be water

謀殺咩
咁都開tear gas
啲住戶又住得近

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘